telegram新手 想問關於帳號既問題

如果我同對方大家都無大家電話
交換左username傾計
如果我唔想再同佢有聯絡但喺唔block佢既情況下可以點做
就算我改username 佢都可以喺我地舊有既chat同到我講野？

True